日本買A6300/6500得日文機？

有無人有經驗？

去sony store買overseas model

價錢唔知

去日本買 梗係買日本版啦

日本版得日文？

係